陳冠希床上親熱短片曝光 秦舒培露粉紅底洩春光

陳冠希（Edison）同大陸名模秦舒培打得火熱，最近兩人為服裝品牌Entireworld拍攝短片，公然在床上晒恩愛甜到漏，兩人頭貼頭瞓喺床上，Edison又錫又搓秦舒培隻手仔，着熱褲嘅秦舒培春心蕩漾，用長腿撩撥挑逗Edison，之後更一個轉身攬着他，然而，長腿在轉動間動作太大，露出粉紅色底褲同半截pat pat，不慎洩春光。

網民紛紛起哄，留言：「秀恩愛的時候可以忘掉Alaia」、「冠希看舒培那一下的笑容甜死了」，有眼利嘅網民更估拍攝地點似係兩人愛巢，事關Edison曾在ig晒秦舒培同囡囡Alaia熟睡相，比對床同枕頭都係一模一樣。36歲嘅Edison同細10歲嘅秦舒培拍拖兩年，現育有1歲女兒Alaia，做咗爸爸嘅Edison修心養性，去年8月豪擲2千300萬港元在洛杉磯買愛巢。

果然係香港第一攝影師

幾時開畫展

露條底褲邊 就大驚小怪 人地成隻鮑都咁露啦

唔見左隻熊仔既

希哥係咪成世食慣靚女
所以揀老婆揀佢，想試下啲醜既

個樣變撚左唐氏

係咪佢老婆高過佢啲啲

條女其實okay

廢老仲有精出？

點解當日你影相唔拍片

事隔多年
相機擺位依然冇變

高手的直覺

陳冠希影音部

又係呢個角度

十週年記念特輯

條女個樣好似炒撚完車

條女對腳係幾正，可惜個樣普通仲要冇波

佢影相ge風格黎
成個構圖都keep住係度

點睇都似條女食陳冠希

整體幾正 不過樣唔算靚，實有人屌佢樣衰

其實無相機品牌搵佢代言，真係哂左佢